msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Woocommerce Order address Print\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: Mon Jul 06 2015 17:47:18 GMT+0530 (IST)\n"
"PO-Revision-Date: Mon Jul 06 2015 18:26:41 GMT+0530 (IST)\n"
"Last-Translator: admin <programmer6@dynamicdreamz.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: Chinese (China)\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _:1;gettext:1;dgettext:2;ngettext:1,2;dngettext:2,3;"
"__:1;_e:1;_c:1;_n:1,2;_n_noop:1,2;_nc:1,2;__ngettext:1,2;__ngettext_noop:1,2;"
"_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:1,2,4c;_nx_noop:1,2,3c;_n_js:1,2;_nx_js:1,2,3c;"
"esc_attr__:1;esc_html__:1;esc_attr_e:1;esc_html_e:1;esc_attr_x:1,2c;"
"esc_html_x:1,2c;comments_number_link:2,3;t:1;st:1;trans:1;transChoice:1,2\n"
"X-Loco-Target-Locale: zh_CN\n"
"X-Generator: Loco - https://localise.biz/"

#: ../class-wc-dependencies.php:43
#, php-format
msgid ""
"WooCommerce Shipping Address Labels Print requires %sWooCommerce%s to be "
"installed & activated!"
msgstr ""
"WooCommerce Shipping Address Labels Print requires %sWooCommerce%s to be "
"installed & activated!"

#: ../shiping_setting.php:178
msgid "ECC"
msgstr "ECC"

#: ../shiping_setting.php:186
msgid "L - smallest"
msgstr "L - smallest"

#: ../shiping_setting.php:187
msgid "M"
msgstr "M"

#: ../shiping_setting.php:188
msgid "Q"
msgstr "Q"

#: ../shiping_setting.php:189
msgid "H - best"
msgstr "H-best"

#: ../shiping_setting.php:204
msgid "1"
msgstr "1"

#: ../shiping_setting.php:205
msgid "2"
msgstr "2"

#: ../shiping_setting.php:206
msgid "3"
msgstr "3"

#: ../shiping_setting.php:207
msgid "4"
msgstr "4"

#: ../shiping_setting.php:208
msgid "5"
msgstr "5"

#: ../shiping_setting.php:209
msgid "6"
msgstr "6"

#: ../shiping_setting.php:210
msgid "7"
msgstr "7"

#: ../shiping_setting.php:211
msgid "8"
msgstr "8"

#: ../shiping_setting.php:212
msgid "9"
msgstr "9"

#: ../shiping_setting.php:213
msgid "10"
msgstr "10"

#: ../shipping_address_print.php:157
msgid "Print now"
msgstr "現在打印"

#: ../shipping_address_print.php:394 ../shipping_address_print.php:395
msgid "Order Address Labels"
msgstr "為了地址標籤"

#: ../shipping_address_print.php:403 ../shipping_address_print.php:418 ..
#: shipping_address_print.php:419
msgid "Print Shipping  Address Labels"
msgstr "打印送貨地址標籤"

#: ../shiping_setting.php:71
msgid "Paper format"
msgstr "紙張格式"

#: ../shiping_setting.php:79
msgid "A4"
msgstr "A4"

#: ../shiping_setting.php:80
msgid "Letter"
msgstr "信"

#: ../shiping_setting.php:81
msgid "Custom size (enter below)"
msgstr "自定義大小（在下面輸入）"

#: ../shiping_setting.php:90
msgid "Width (mm):"
msgstr "寬度（mm）："

#: ../shiping_setting.php:95
msgid "Height (mm):"
msgstr "高度（mm）："

#: ../shiping_setting.php:107
msgid "Paper orientation"
msgstr "紙張方向"

#: ../shiping_setting.php:115
msgid "Portrait"
msgstr "肖像"

#: ../shiping_setting.php:116
msgid "Landscape"
msgstr "景觀"

#: ../shiping_setting.php:123
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: ../shiping_setting.php:137
msgid "Rows"
msgstr "行"

#: ../shiping_setting.php:164
msgid "Show Qr Code"
msgstr "顯示 QR 碼"

#: ../shiping_setting.php:171
msgid "This option enables QR Code Show On Print"
msgstr "此選項啟用 QR 碼顯示在打印"

#: ../shiping_setting.php:196
msgid "Code Size"
msgstr "代碼大小"

#: ../shiping_setting.php:224
msgid "Enable preview"
msgstr "啟用預覽"

#: ../shiping_setting.php:231
msgid "Open the address labels in a new browser tab instead of printing directly"
msgstr "在一個新的瀏覽器標籤頁中打開直接打印的地址標籤，而不是"

#: ../shiping_setting.php:238
msgid "Label contents"
msgstr "標籤內容"

#: ../shiping_setting.php:245
msgid "Address/order data"
msgstr "地址/命令數據"

#: ../shiping_setting.php:255
msgid ""
"You can use the following placeholders: [shipping_address], "
"[shipping_first_name], [shipping_last_name], [shipping_company], "
"[shipping_address_1], [shipping_address_2], [shipping_city], "
"[shipping_postcode], [shipping_country], [shipping_state], [billing_email], "
"[billing_phone] & [order_number]"
msgstr ""
"可以使用以下佔位符：[shipping_address]，[shipping_first_name]，[shipping_last_name]，[ship"
"ping_company]，[shipping_address_1]，[shipping_address_2]，[shipping_city]，[ship"
"ping_postcode]，[shipping_country]，[shipping_state]，[billing_email][billing_ph"
"one][ORDER_NUMBER]"

#: ../shiping_setting.php:261
msgid "Remove empty lines"
msgstr "刪除空行"

#: ../shiping_setting.php:268
msgid ""
"Enable this option if you want to remove empty lines left over from empty "
"address/placeholder replacements"
msgstr "如果要刪除空行遺留下來的空地址/佔位更換啟用該選項"

#: ../shiping_setting.php:274
msgid "Font size"
msgstr "字體大小"

#: ../shiping_setting.php:299
msgid "Address block width"
msgstr "地址塊寬度"

#: ../shiping_setting.php:308
msgid ""
"Enter any value in cm, mm, px or in - use a dot (and not a comma!) as the "
"decimal separator!"
msgstr "在厘米，毫米，PX或輸入任何值 - 使用點（而不是逗號！）作為小數點分隔符！"

#: ../shiping_setting.php:314
msgid "Export Doc"
msgstr "出口單據"

#: ../shiping_setting.php:321
msgid "This option Doc File Export"
msgstr "此選項doc文件導出"

#: ../shiping_setting.php:328
msgid "Custom styles"
msgstr "自定義樣式"

#: ../shiping_setting.php:337
msgid "Enter custom CSS styles for the address labels here"
msgstr "輸入自定義的CSS樣式的地址標籤在這裡"

msgid "New message"
msgstr "新消息"

#: ../shiping_setting.php:64
msgid "Template settings"
msgstr "模板設置"

#: ../shiping_setting.php:38
msgid "Page layout preview"
msgstr "頁面佈局預覽"

#: ../shipping_address_print.php:90 ../shipping_address_print.php:91
msgid "Adderss Print"
msgstr "地址打印"

#: ../shiping_setting.php:23
msgid "WooCommerce Order address Print"
msgstr "WooCommerce訂單地址打印"
